[有片]學 生 獨 立 聯 盟 再 次 驅 趕 大 嬸

片

學獨聯fb page

旺角行人專用區「殺街」後，大媽表演團「曲終人未散」，轉場至尖沙咀天星碼頭繼續高歌。本土團體「學生獨立聯盟」今(18日)再次到海傍監察大媽，他們拉起一人高的「請勿行乞」標語巡視海傍，要求製造高分貝噪音的大媽表演團離開。

有表演者在「學生獨立聯盟」到來前，已連忙收拾音響設備離開。天星碼頭今晚鮮有大媽團高歌，現場亦未有衝突情況發生。

召集人陳家駒表示，不想因大媽團而令一個景點再度被封殺，聯盟會繼續密切監察尖沙咀情況。

支持

行乞大嬸

行啦冇嘢睇呀

good job

留意下啲黑警係睇有冇人示威多過嚟執法

由得班人喺圈入面講數

我

.

比起班所謂執法者更有效做到實事

小販見到食環都識走鬼
大媽見到警察真係當透明，警察都幫埋班友
真係腐敗到

不知幾fd
成班警察淨係識屌示威者

狗黎

大叔趕大嬸
好波

點解旺角果陣唔見你地做野？

熱狗免覆

學生獨立聯盟三月先成立
當時唔夠人, 又有其他issue需要優先搞
例如撐梁天琦集會
去英國領事館就一地兩檢留守請願等

最近行過，碼頭同出面大poster果到真係冇曬表演者
犀利

五毛JR

做得好

加油

大媽聞風而逃

佢哋欺善怕惡咋嘛

要堅持一段時間

班差佬要市民做埋佢哋工作，羞唔羞家